\section{Instrucciones de compilación y uso}
La práctica se ha realizado utilizando el lenguaje de programación Java, por tanto sera necesario tener instalado en el equipo que
compile la práctica el set de desarrollo JDK, en la versión 1.7 como mínimo. La versión es consecuencia de utilizar constructores de
 clases que hacen uso de genéricos solo permitidos a partir de esta version de Java.
\newline

La compilación a través de la consola de la máquina debe ser de la siguiente forma:
\newline

\framebox{ \$: cd \guilsinglleft pathToProject \guilsinglright ; javac practicalc/PracticaLC.java } 
\newline

Una vez generado el archivo PracticaLC.class, solo quedará ejecutarlo desde consola con:
\newline

\framebox{ \$: java path/PracticaLC }
\newline

Y con esto comenzaría la ejecución del programa.
